正股輸緊20 個， 痴左線

3 月曾經回本

4 月又輸番20 個

好灰

斬左未?

你咁喜歡股票，渣住先囉

咩正股先

我都想入你個系